{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 드림비치펜션"
    },
    "text": "一日の始まりであるまぶしい朝には幸せを与えるドリームビーチで待機していますが、入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 必ず退室前に退室点検が行われます。 また、基準人数を超える場合は、追加料金で現場決済をお願いします。 追加料金は1人当たり20,000ウォンで、3歳以上の人数に限って適用されます。 満3歳未満のお客様は追加料金がなく、定員の人数に含まれます。 布団を追加でご希望の場合は、15,000ウォンの追加料金が発生します。 プライベートテラスでバーベキューを楽しみたいなら、2人は20,000ウォン、3~4人は25,000ウォン、4人は25,000ウォンです。 ただし、炭火は4月から9月までは午後7時30分から利用可能で、10月から3月までは午後6時30分から利用可能です。 炭火を使った後はトーチで個別点火をしなければなりません。 4号、5号、6号、7号の客室ではサムギョプサルを炭火で焼くことはできず、鉄板は1万台のレンタルが可能です。 家族ルームである1号、2号、3号の客室は台風や冬季には露出テラスパラソルにより不便かもしれませんので、室内ホールで鉄板をご利用ください。 カップルルームである4号、5号、6号、7号の客室は全天候でも利用でき、テラスに屋根があります。 全客室には正規品DVDが最大に保有されており、5.1チャンネルのホームシアターが備えられています。 4つの客室はプロジェクターも保有していますが、連続使用は2時間以上に制限されます。 プロジェクター使用後は、10分以上OFFさせてから再利用する必要があります。 1階にあるDVDは、映画を見た後は必ず返却してください。 1部屋あたりの駐車は1台のみ可能で、便益施設としてはお知らせが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "退室前に何が行われますか？",
            "answer": "退室前に退室点検が行われます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金で現場決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何ですか？",
            "answer": "追加料金は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "何歳以上の人数に追加料金が適用されますか？",
            "answer": "3歳以上の人数に限って追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "3歳未満のお客様は追加料金がありますか？",
            "answer": "満3歳未満のお客様は追加料金がなく、定員の人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "布団を追加で利用する場合は追加料金がありますか？",
            "answer": "布団を追加でご希望の場合は、15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむためには追加料金がありますか？",
            "answer": "プライベートテラスでバーベキューを楽しみたいなら、料金が発生します。2人は20,000ウォン、3~4人は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "炭火は4月から9月までは午後7時30分から利用可能で、10月から3月までは午後6時30分から利用可能です。"
        },
        {
            "question": "炭火を使った後は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "炭火を使った後はトーチで個別点火をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どの客室ではサムギョプサルを炭火で焼けますか？",
            "answer": "4号、5号、6号、7号の客室ではサムギョプサルを炭火で焼くことはできません。鉄板は1万台のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "家族ルームである1号、2号、3号の客室では何が利用できませんか？",
            "answer": "家族ルームである1号、2号、3号の客室では台風や冬季には露出テラスパラソルにより不便かもしれませんので、室内ホールで鉄板をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "カップルルームである4号、5号、6号、7号の客室には何がありますか？",
            "answer": "カップルルームである4号、5号、6号、7号の客室には全天候でも利用できるテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "全客室にどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室には正規品DVDが最大に保有されており、5.1チャンネルのホームシアターが備えられています。"
        },
        {
            "question": "プロジェクターの使用に制限はありますか？",
            "answer": "4つの客室はプロジェクターも保有していますが、連続使用は2時間以上に制限されます。プロジェクター使用後は、10分以上OFFさせてから再利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "1階にあるDVDはどうすればいいですか？",
            "answer": "1階にあるDVDは、映画を見た後は必ず返却してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "1部屋あたりの駐車は1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "何か便益施設はありますか？",
            "answer": "便益施設としてはお知らせが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 770
    }
}